{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64381&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주마제스티펜션"
    },
    "text": "ミョンジュモニ・ペンションはエメラルド色の協才ビーチのオーシャンビューを客室から眺めることができる場所です。周辺には挾才海水浴場、金陵海水浴場、翰林公園などの名所があり、観光を楽しむのに便利です。入室は6時から可能で、退室は22時以降です。 また、ペンション内では無料Wi-Fiが利用でき、駐車場も利用できます。ホテルのポリシーにより、最大人数を超える場合は入室ができず、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 また、ペットは入室できず、保護者不同伴の未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることもあります。繁忙期には、一部の客室の料金が変動する場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンジュモニ・ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "6時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ミョンジュモニ・ペンションでは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "22時以降に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ミョンジュモニ・ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミョンジュモニ・ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、ペンションのポリシーにより、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や揚げ物、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者不同伴の未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、保護者不同伴の未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 431
    }
}